巴塞想換領隊 傳聞目標係阿積士教練Erik ten Hag

超頻版曼城

洗唔洗咁絕呀,搶埋人地教練

本土雙冠都炒
高普雙亞都有得留低

歐聯冠軍

諗起都正
不過華為敵條垃圾仔甩唔到手

乜撚野事？高普拎歐聯再比人炒埋喎

都係賠錢經有幾難

賠錢唔難
巴老母唔炒佢個下難

美斯自己做埋領隊啦

好呀，個教練好型
轉粉了

屌奶星你地攞歐冠都炒教練啦

原來佢d門生

疤狗不嬲都當自己高高在上
拎唔到歐聯好躝先gut路

阿積士d 波都似曼城
不過係加快版

阿d波好似玩緊fifa咁
冇乜多餘動作
疤狗簽到要拎歐冠了